望住自己個樣，連自己都討厭

明明以前白白淨
有d baby fat
而家食極塊面都凹
得肚腩肥
對眼冇乜精神
好彩仲有條眉
開始有白髮夾雜
塊面黑黑黃黃咁
好彩冇斑
但個鼻凹凸洞好明顯
好深
但好似冇咁礙眼
唔知慣左定真係淺左
人真係老得好快
睇法證iv
黃浩然 海俊傑
d紋真係好深
睇得多太多風霜
湯洛雯
唔知整過定點
好唔自然
譚俊彥個d又係
唔敢想像鏡頭後
佢地冇染髮個樣
有時睇電視
真係學到好多野
又教人感慨
有時覺得
反而電視個世界先係真

on9